# Guide de uso do NodeJS

* [Site oficial](https://nodejs.org/en/)
* [Official guides](https://nodejs.org/en/docs/guides/)

- [ ] Criar os links para as pastas


```js
global // funções e variáveis globais do node
process // veririfica os processos que estão sendo executados
```

Course progress: `section 2, lesson 5`
